係咪俾人收左做兵

暗戀咗人幾個月
唔知對方知唔知，但好似都有人講過下
但我post 親 ig story都係佢揾我傾計先
每次傾計都過唔到一日
我係咪要放棄啦

利申：絲

同佢講清楚好難咩
可能人地覺得你收緊佢兵呢

好怕講左之後冇朋友做 見到面又尷尬 怕仲衰過而家

你已讀人定人已讀你呀

佢已讀我 傾親都係ig傾 之後我再post story佢再揾我傾計甘

抵死啦字都唔識打
已讀你好正常姐

點解男人都會收兵??

唔好做兵
佢咁係想證明你冇佢唔得而唔係佢冇你唔得

我都想知點解
可能冇自信想要滿足感拎人個心嚟玩啩

絲打交換ig

魚翁 咪on9

而家真係我冇左佢唔得

佢知道左都唔當係一回事 得我覺得尷尬咋

聽講佢好鐘意撩女仔 我都知我只係其中一個

試下主動去確認囉 真係比人收既咪走～

屌 講經咩 你著得淫d 色誘下佢 男神都變狗公啦

但首先你要靚先囉 豬閪肥婆就認命啦

人地都係搵朋友吹下水姐 吹幾句就話人收你兵

絲打有無其他人追 我建議就分散投資

有無約過岀去？

學識打字先啦

太主動會唔會搞到自己好肉酸。。

正常樣囉

都算有既 但我淨係鐘意佢咋 其他人都唔想要

冇呀